［正視聽］而家係無緊急之名，行緊急法之實

根據班狗呢一星期無差別嘅拉人打人
已經係擁有緊急法嘅無限制拘捕
唔止係製造白色恐怖
係緊急狀態

應該做文宣宣布香港已淪陷
政苦已經帶頭攬炒
叫外資睇路

9月8！到時見！

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香港警察採恐怖主義手法鎮壓市民

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！